Don Ki不斷呼 叫我

。。。

我屌你老母

就去 晴傘醫院 暫住